傳說中的PR公司

石鏡泉就唔俾link 了

唔明樓主想表達D乜

下亞厘畢道
真係收得皮

阻人去英國 真係笑死人
黃世賊喺英國撚有人識

下亞厘畢道擺明係分身Account，如果唔係點解佢嘅reply 標點符號、括號、space-bar都同其他人一模一樣？